全民罷交稅 可唔可行

速龍小隊成員情緒失控，並詢問市民「交稅？你交幾錢稅？」

咁你呢，收幾錢糧去虐待老人家？去偷睇全裸搜身呀？DLLM啦。

老實講，要罷交稅。搞到政府個庫房，假設可以令黑警冇糧出既話，同你講咩執法丫，知法犯法就本身都係，仲要蒙面，話速龍要無後顧之憂咁執行職務，好笑。就算搞唔到佢地份糧，政府施政都麻煩好多。

執行職務=無後顧之憂地維穩

維穩我理解，因為背後係出糧，有共產黨撐腰，咁我地就搞到佢冇糧出

拿，無犯法架，最多比佢罰你錢架姐，或者煩到佢搞你公司，我又唔care lor

Quote from 2014’ iMoney
//翻查《稅務條例》，稅局會對逾期未繳交的稅款徵收附加費。對第一期稅款欠款，會加徵5%附加費；若在繳稅日起計6個月後仍未清繳的稅款（包括5%附加費），會再加徵10%附加費。 另外，即使打工仔罷交稅，稅局亦可向其僱主追討，然後扣糧。稅局的追稅「撒手梘」，是可向第三者發出「追收稅款通知書」，包括納稅人的僱主、銀行、租客、債務人等。稅局可向欠稅人的僱主追稅，僱主可扣除僱員工資，代為清繳欠稅。//

差餉